英國內政部設廣東話熱線 解答香港人BN(O)簽證查詢

英文都唔識問

學人移民英國😂

駁唔刀

push

有時唔係唔識
而係重要問題就應該用返自己最熟悉嘅母語去處理

on9有錢就得啦～
死窮閪